#Creacion de un proyecto en express

##Paso 0: solo CONTI proxy para npm y git

```
npm config set https-proxy http://172.16.57.4:8080

git config --global http.proxy http://172.16.57.4:8080
```
##Paso 1: Creamos una carpeta
##Paso 2: abrimos la carpeta con VS CODE
##Paso 3: abrimos la terminal integrada (nos debe llevar a la carpeta de trabajo)
##Paso 4: inicializamos un proyecto de nodes
```
npm init
```
##Paso 5: Instalamos las dependencias
```
npm install express
npm install jade
```
##Paso 6: Creamos un archivo de servidor "server.js"

## Trabajo en clases (PERSONAL)

En la aquitectura actual se requien 3 paths(rutas):

* localhost:8080  -> Pagina principal, informacion de la empresa por lo menos una imagen(desde los statics)

* localhost:8080/contactenos -> un formulario que pida nombres, correo y mensaje

* localhost:8080/mision-vision -> un pagina que muestre la mision y vision de la empres

Cada pagina vale 4pts

Buen diseño vales 4 pts

Respetar la arquitectura: 4 pts